岩岩聽電台講 大圍 有確診 好似又係冇外遊紀錄

世界末日啦.jpg

DIU 社區爆發 又唔早封關

大圍邊度？😨

威院

威院點會算大圍